連週中快車都隊隊強隊贏波，不如唔好踢

悶能到😑